擾秩序案 警直認夾證供 同意「×你老母」罵警不犯法

黑警屌你老母

話唔定係「愛」你老母呢？

黑警愛你老母

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

香港人同意「好仔唔當差」